班反韓狗收哂皮

oppa

正義必勝！

韓國人競技文化全方位屌打日狗

高一個級別分齡賽屈靚仔叫全方位

孫興民當兵恥笑區

Son

冇天理 屌你老母

我子又然

反韓呢條路好難行

邊隊贏 我撐邊隊

熱刺收成了

反咩衰咩 燈力唔係講笑

如果贏國出U19輸比日本

班崇日撚又會講d咩